《行動》美心應該咁樣玩

其實好多人手上有好多美心債券（即係餅咭），例如剛攪完結婚用剩，之前收落人帖，就結婚不幸買落既，仲有好多有女未嫁得出既癈老，哩班先係隱形大戶，佢地一見餅咭特價就買來儲，仲多數係藍屍。
嗱，只要我地約埋連續兩三日攞晒啲餅咭去啲細分店換餅，換到佢排晒隊兼勁多分店無晒貨，跟住揚開去話佢就摺，班癈老大戶肯定幫你兌到佢日日擠提，最爽係佢要癖謠就唯有大量做餅但個個都用已買左既餅咭換，即係佢支出增加但無收入，到時佢唔摺都蝕一大筆。
有無得諗先？有就夾下日子同分店啦。